早上番工逼西鐵之無聊一影

西呢？鐵呢？